點解叫green Monday ?

叫green sunday得唔得？

屌
大佬呀 好撚心你呀 唔好咁撚肉酸呀
幽默感唔係人人有
無咪算囉 你係要死沖出黎想攞彩想柒咁
咁你想我比咩反應你？
哈你一聲又好似hea鳩你咁
好啦 到我同其他人接龍又驚寵撚壞你搞到你以為自己真係好識搞笑
屌你老母
你唔好咁撚樣啦 摺埋一邊死返去玩大富翁啦

垃圾素食撚

我只係行過見到唔明、唔係素食撚

認真答你
因為星期六日通常食完好嘢，借呢個機會星期一食清淡啲